求解答 皮膚出小黃點

屋企人皮膚出小黃點 分別分佈係手背、耳背、胸膛等位置。

頭先落左樓下睇開既診所到睇醫生，醫生用消毒酒精紙擦得甩個d黃點，但佢都唔知係咩事，只係寫左張急症轉介信，諗住再睇下情況先再決定去醫院。

請問有無爸絲有類似既經驗，或者有無醫科爸絲知係咩事？打搞晒各位 唔該。